醫保可唔可以用嚟做身體檢查？

你要做到住院可能包

唔得啦 除非你話check完發現真係有病要入醫院接受治療 咪有得claim

保險係for你有病有痛先去入院claim 你無病無痛自己去做檢查 份報告出到黎靚仔嘅 點claim呀

自願醫保幫到你
又或者你已經買左嘅都可以同我分享

Telegram我：